\chapter{Rahmenbedingungen und Produkteinsatz}

\section{Rahmenbedingungen}
Die Nutzer benötigen eine Verbindung mit dem Internet, um das Produkt verwenden zu können, da es sich um eine Web-App handelt, die dauerhaft verfügbar ist. 
Die Nutzer müssen zunächst registriert sein und sich dann einloggen, um die Dienste nutzen zu können. Weiterhin ist ein beliebiger moderner Internetbrowser wie Firefox oder Chrome notwendig. 

\section{Produkteinsatz}
Zielgruppe des Produktes sind sämtliche Besitzer von Endgeräten mit Internetanbindung und modernem Browser. Es ist für jede Altersgruppe angemessen 
und richtet sich hauptsächlich an den privaten Gebrauch unter Anderem zum Informationsaustausch und für Meinungsäußerungen. Ein gewerblicher Gebrauch ist jedoch auch möglich.
Mit dem Produkt steht den Benutzern eine bequeme und schnelle Möglichkeit zur Verfügung, sich über große Distanzen hinweg sowohl synchron als auch asynchron zu unterhalten.
